[AN/IOS] 少女前線 [ 60 ] 聲之形 ，這裡有你喜歡的聲音嗎？

《少女前線》是由雲母組獨立研發，數字天空代理發行的原創二次元槍娘養成戰術手遊。

借鑑了戰棋類遊戲的思路，重新設計出了一套戰棋規則以滿足移動端的遊戲體驗。

一句到尾：槍娘 + 戰棋 + 爆衣 = 後宮，沒了。

【心得】[170522] DAY52.遊戲心得及新手剛加入攻略建議

【情報】-板上置頂、精華文以及新手必讀文傳送門-(5/5更新)

建造公式參考

陣式計算器

少女前線資料庫

全新CV即將實裝！

下期萬聖節抽卡skin 局部預覽

下期新版本功能

屌 亂手拆左簽到隻M12

RIP

幾時先搬個計劃模式俾普通副本周回用

想練隻KSG 佢配咩MG好用?

屌、投錯票
我愛古明巴

要輸出咪3連珠/pkp 要防咪mg4 特殊場合例如上次虛數咪內蓋夫 睇你打咩

我而家練左隊ARSMG同一隊RF平A隊,想練隊機霰隊

做乜尻咁多po